DC9 可以用呢招破警察放蛇

據西班牙《歐華報》微信公眾號報道，當地時間4月30日，西班牙巴塞隆拿（ Barcelona）一名的士司機涉嫌欺詐中國遊客，原本2公里的路程，為了多賺錢，司機居然繞迴旋處15個圈。這位中國遊客下車後，碰到執勤警員，將其舉報。目前涉案司機已被警方逮捕。

當天中午，在巴塞隆拿鬧市區，一名中國遊客截車前往2公里以外的目的地遊覽。然而，快到目的地時，這個司機就在迴旋處繞圈。中國遊客感到異常，向司機詢問。司機說，由於新換輪胎，需要進行磨合。
中國遊客感到被欺騙，強行要求停車，司機拒絕，並強詞奪理稱，為了遊客安全，不能停車。據該遊客稱，快到目的地時，車費表顯示7.8歐元（下同、約74港元），而等到司機停車後，表數跳到了9.9（約93港元）。
下車後，執勤警員看到這個司機威脅因暈車而嘔吐的中國遊客，上前協助，並拘捕司機。
中國遊客還表示，當時攜帶了一些玻璃佛像，由於司機的粗魯行為，導致佛像在車輛繞圈時遭到破損。目前，的士司機已被捕協助調查。

個警察放蛇一表露身份就原地兜圈兜到條數 arm 或阿 sir 暈左就無事